屋企成日都出現呢種老強

其實好細隻 有指尾頭咁大隻 但成日都出現
咁我訓廳既地下嫁嘛 今朝feel到佢係我面上行過 其寶真係好煩
已經有放強強屋
有無巴打知道係咩黎 點解救

same here

呢隻已經比我用殺蟲水狂噴

買d簷蛇屋企放養

德國種小強

Me too

屌你老母冇慎入

係你面上行過

Lm

[慎入]

簷蛇？

之前係淘寶買左d滅德國強既粉,依家有一年未見過強

我都有

我一野拍落自己到
起身果時仲見到佢係床邊死死下咁

去華潤買，好似2-30蚊
第一日死一堆，第二日死幾隻，第三日冇見過
最好放幾盒去自己樓層個垃圾房
夠你用成年

就咁放係啲角落?
唔洗理佢嫁啦？